<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sebastian Aranda Sanchez on Sebastian Aranda Sánchez website</title>
    <link>https://www.sebastianaranda.com/es/</link>
    <description>Recent content in Sebastian Aranda Sanchez on Sebastian Aranda Sánchez website</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <copyright>Sebastian Aranda Sanchez</copyright><atom:link href="https://www.sebastianaranda.com/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Servicios</title>
      <link>https://www.sebastianaranda.com/es/services/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.sebastianaranda.com/es/services/</guid>
      <description>Desarrollo de Software He desarrollado diversas aplicaciones webs para pequeñas y grandes compañias. Si necesitas construir un sitio o una aplicación web, desde una simple landing page a sistemas más complejos como ERPs, carritos de compra, etc; yo te puedo dar una mano: diseñando, desarrollado, desplegando, alojando o manteniendo el software que tu necesites.
 Soporte Técnico Me gusta resolver problemas. Te puedo ayudar con diversos problemas que pueda presentar tu equipo: diagnóstico de hardware, reparación de software, resolución de dudas y soporte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de mi</title>
      <link>https://www.sebastianaranda.com/es/about/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Nov 2020 16:05:25 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.sebastianaranda.com/es/about/</guid>
      <description>Quién Soy ¡Hola! Mi nombre es Sebastián Aranda Sánchez, soy de Chile 🇨🇱️ y trabajo como Ingeniero de Software Fullstack 👨‍💻️. Me apasionan las Ciencias, la Tecnología, la Astronomía, la Inteligencia Artificial y la Educación. Estudié Ingeniería Civil Informática en la Universidad Técnica Federico Santa María (UTFSM, por sus siglas en español) en Chile, donde aprendí los fundamentos de Matemáticas, Física y Química, y cursé ramos de ingeniería en Computación y Programación, Gestión de Proyectos, Inteligencia Artificial (IA) y Machine Learning (ML).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
